國際頭條

cnn

Washington post

the New York Times

Hong Kong Protesters Break Into Government Headquarters

MSN News

刁大大，以為g20完左就丟完假？
林鄭呢份大禮點睇？

習敗北 我地今次真係要你輸

BBC

天佑香港 天佑義士

NHK

Push

God bless Hong Kong

The Guardian

The euronews

on the 2nd headline

God Bless Hong Kong

PPUSH

上撚曬頭條

無人話暴動

再推 配合聽日文宣

p

AJ BBC CNN 都係top stories

香港人加油

證明衝完入去民意仲喺我哋度
無晒籍口割蓆啦？

個成效正過登報

推

Summer of discontent

漏夜入黎推

呢個政苦只係care d 玻璃

全歐洲經歷「國會縱火案」
知道極權係會促成類似事件掌權

成個地球望住香港政府棄守大樓引人入去設局
呢啲時候歐美人仲清醒過香港人

個政府係未當人弱智

衝完個國際民意仲傾向香港人

洋人係唔了解爆玻璃係大事的講法
更加唔同意警狗開槍

佢哋明白官迫民反呢個道理，個政府無視左市民成個月，做呢d行為完全合情合理

屌 割果班撚樣呢

佢哋應該諗緊:點解會咁耐先做到呢步架

官逼民反

民不得不反

香港人腳步太慢，但總好過冇到
天琦

唔用武力個政府唔出黎回應

咁你個政府仲想唔想人和理非呀

全世界都知71慶回歸 變71㷫回歸

幫手share啦

留名學英文
點解個個都用storm呢個字？
平時少睇英文報 想知語境係點

好似風暴咁，好多人一直快速進入某處

*一齊

NTV-NNN Japan

勇武絕對唔係錯 係一種選擇 係政府逼人民佢出決定

*作

霸左阿侵頭位

贏晒

終於6:1

留黎打輿論呀d 新聞
Send 畀文宣組

侵侵嬲緊自己放過習敗北

其實有無外媒有報過有三個人，因為反送中而死？有無文宣部門幫手做英語版？

係香港比較潔癖啲先咁多人反對
呢個程度嘅衝擊喺外國嚟講根本係好普通

係咪唔洗錢都上頭條？ 諗住71後會下滑
睇完記招應該更有火

不錯

読売新聞 Yomiuri Shimbun - JAPAN

朝日新聞 Asahi Shimbun - JAPAN

毎日新聞 Mainichi Shimbun - JAPAN

TBS-JNN 日本新聞網 -JAPAN

テレ朝-ANN 朝日電視台 - JAPAN

人地鬼佬心諗爆下玻璃好撚平常
港豬就強烈譴責 即刻割席

黎緊要睇埋國際輿論戰，多個戰場

香港人做嘅野
國際有眼睇
唔輪到港共說三道四

挪威都出左breaking news識挪威文既巴絲可以睇下

[緊急]如果有需要開香港

已經CONFIRM為可靠消息
請廣傳/幫推

根本成件事就好撚正面，對準政權，又冇人受傷，仲和平過噚日撐黑警集會

爆下玻璃喺外國根本碎料

NHK 今朝 4點30分嘅 おはよう日本 （日本早晨）以頭條嘅形式喺播完國內嘅暴雨災害之後就播今次示威

大家po 多d 國際新聞上facebook

蘋果d 親戚覺得有偏頗
國際新聞better

佢地果D一黎就放火
心諗 屌你拖左一個月先黎爆玻璃

可惜無英文 如果有英文更加好

應該可以google 翻譯

鬼佬點打中文

但內文佢地係咩態度先，唔希望佢地會譴責我地

今次唔使眾籌可以上晒頭版

法國 le monde 都頭條

係得港豬先覺得爆玻璃好暴力
外國人嫌你手腳慢

對於外國呢個程度絕對唔算暴力啦
相反個象徵意義對外國黎講好震撼
佔領國會／立法機關 係回歸日放港英旗係主席台 噴黑區徽
所有意思都比唔識中文既外國人直接明白我地心入面諗緊咩

push

暫時睇無一份用roit呢個字眼
佢地都覺得只係一般示威程度?
如果係咁輿論方面都要利用吓

韓國

朝鮮日報

畀青島搶過頭版嘅中央日報

Volkskrant 荷蘭！

德國 Tagesschau

DW

好感動

依個咪原因of衝激立垃會囉

擊

之前賣廣告的後續效應，就係令各地媒體關注我地香港的事多d

Telegraaf 都有！

變相廣告半價，一次廣告兩次頭版

香港人好波

比外國人笑咗咁耐和平獎, 應該都有啲震撼力
對外國嚟講依種程度絕對唔算暴力, 仲好正常
係香港豬先咁大潔癖
爛個玻璃仲大反應過人命

廣告都做唔到頭版

correct!

大方向就係咁樣
我地要風向在我地手控制
唔係cctvb 政府 up bullshit 就得

但真係要大家通力合作

鬼佬分分鐘飲醉咗都爆玻璃

上個月支那block鳩埋Tagesschau個網同App，話可能因為報道得太多香港嘅示威

即時
成功登上日本各台晨早新聞頭條
nhk 6半冇錄用住4半先

尋晚TBS news23都係頭條，仲要live住播

英國都市日報頭版

[深度分析]何謂暴力

咁晚好勁
不過唔要階段性勝利
要繼續制造輿論
因為好快班藍絲同政府一定話我地係暴徒

真心 響英國德國住過 鋪頭爆玻璃周圍都有

CNN 跟咗成晚
仲有記者喺現場做直播
貼撚過CCTVB

火都無點riot呀 人地燒凱旋門

唔係冇代價

仲有班義士要幫

突然無哂警察應該都係想由你地入去然後話係暴徒，不過呢個結果唔知林鄭有無預計

有無人可以整張集合圖

問我，我會答無搶/砸/燒算條撚暴動
但而家唔係我一個講全世界就認同
所以今次咁多份報紙都無提
就要利用輿論去令身邊人都認同
然後再俾壓力港共

就算無國際頭條
堂堂七一回歸
Legco區徽比人噴走
主席台掛埋龍獅旗

咪睇下邊個大鑊啲

分分鍾佢訓撚左咩都無睇啦

wtf㩒遲咗

中共嬲過火屎

煲大佢
我最期待的畫面出現了

幾時玩火

聽返班垃圾講野
又強烈譴責又暴徒又乜乜77
好撚想嘔
想分化示威者

我只係個肯陪大家行ge人
衝個d真係淆
所以真心respect勇武派
多謝你地為香港付出

張圖影到好型

屌 如果係英國落街去對面 tesco 買野踢拖 分分鐘就比碎玻璃插腳 每晚都有鬼佬飲醉酒爆樽

係 張相超有feel

法國 Le Monde 網頁頭版？

我見佢都幾詳盡 有講藍屍撐警同魚蛋
但正定負面就無詳細睇

Zero trust

沒有暴徒只有暴政翻譯埋就正

但有個subheading係they have nothing to lose

台灣byebye

之前全球登報，其實幫到手我地攞世界各國注意

大家頂住！呢場杖仲未打完！

留名出整合版

係，一個都不能少！場仗啱啱先開始，大家加油，香港人加油，要團結，唔好比港共分化到！

希望有人發比外媒

建議打少陣飛機

唔要階段性勝利 開心完再上路

唔好唔記得好多人睇tvb，有冇可能去d茶餐廳一間間咁叫轉台

係咪真係應該籌錢去整返d嘢，比人見到我地好有責任心

唔係打飛機，係要嚟做文宣

難d，除非有第2條24小時新聞頻道

班犬都無撚腦
全世界睇撚住你地棄城引人入去
仲想贏輿論
可能贏左香港啲廢老心既
但7出全世界

各勇士sorry
尋日信左流言，以為係黑社會衝

Bloomberg

first page

唔好諗住靠鬼佬
你睇返今日歐盟同美國聲明，根本就係同勇武派割席
老美: "呼籲各方避免使用暴力" 換句話講，我唔支持你地衝垃法會
歐盟: "一小撮衝入立法會人士，並不代表廣大和平示威者"呢句更加唔洗講，就係要割蓆

Parliament

想喊

一張煲底相都無
係咪前線遮得太好

三條人命呀, 點贏呀

對於佢哋嚟講太小兒科

講真今次做得好睇過圍警總好多

Lm

無跟哂所有post
國際好似都冇社論點睇單野
企定d先

發夢鬼佬同我一齊搬鐵

死左3個人隻字不提然後慶回歸

果次五百幾萬
依度最少值幾千萬

但唔少人比警察除口罩影左相 唔知後果如何

呢啲先叫升級行動呀之前啲人成日講話升級升級，到最尾都唔知升d 咩，今次升級真係歷史以來最做到野

揚威海外

希臘

玻璃心一地都係

港人已慣

喺香港來講爆玻璃係一件好大嘅事架啦，外人可能覺得濕濕碎

外媒只係報導新聞，冇支持亦無譴責
唔好太開心住，新聞要一兩日先發酵，睇定d

義士們 多謝你地
當你好尊重我哋呢啲和理非，但和理非話你係鬼，
你地嘅堅持 終於換嚟團結

大陸個內聯網係咪全部睇唔到呢d新聞？

玻璃重要過三條人命

唔同 警總唔衝得

太多人有包袱了，你試吓好似外國咁？個個攞條命去拼搏，今朝都示清到場

係囉點解嘅

因為班渣拉唔到人

形聲詞
你下次八號風球岩風向，打開個窗食下風就明

我喺美國嘅朋友都有睇到新聞

英國5份報紙頭版

Newspaper headlines: Hong Kong 'turmoil' and Lionesses 'ready to roar'

全世界都咁憎中國 喺中國眼底下爭取自由嘅民主鬥士邊有人會反對

係香港旗呀。

鬼佬：汽油彈都無 暴你老母咩

入面段片鬼老有將林鄭下台翻譯

有無呢張原圖share

唔通佢叫你去衝？

蠢人係會做蠢事
由推送中到69 612 條淋病有邊次唔係誤判形勢

原圖from EPA

Cnn張大頭狗相

其實咁快有咁多國際頭版
好大程度係因為早前嘅眾籌已經幫外國傳媒打咗個底
所以唔好再亂咁話咩無用 鬼 諸如此類

狗樣

好 唔該你

內文譯咗
er zijn geen gewelddadige betogers, alleen een gewelddadig regime

‘There are no violent demonstrators, only a totalitarian regime’

係，每個環節獨立睇似無用，但當所有野拼合一齊就發現一環接一環

lm

同支那人個心臟同一種質料造冇辦法

荷蘭都見到有
唔係頭條
但都放得幾前

用cable 畫面 唔用cctvb

睇國際唔睇香港？差啲以為係鬼佬治港

英國最高質新聞 Channel 4 News 詳細報導

依家英國選首相，大熱係brexiteer，而brexiteers係班覺得英國可以變返大英咁威，噉當然要對國際事有話語權，尤其香港係舊殖民地，俾佢地覺得英國夠膽對抗中國去爭返舊殖民地一定j死啲Brexiteers廢老
最重要係保守黨依家危危乎，基本上首相有咩支持度唔夠就上唔到台，大選幾乎俾brexiteers上，所以依家首相係要好聽民意
唔知可唔可以打蛇隨棍上目標令英國首相都要企香港嗰面

左上

蝴蝶輕輕拍了一下翅膀，世界的令一面……

林鄭對習總真係好好
七一送大禮
驚死全世界唔知香港反共
預測十一都會送大禮

Times講係「parliament」喎

人地官嚟架，唔通你期望佢出聲支持你衝政府機關？

留名 香港人超高質

仲有香港人最鐘意去既BANGKOK

林鄭統籌慶回歸特備節目

代價太大啦

一向冇諗住割蓆只係心痛義士

又外國勢力哈哈
係呀呢次真係呀

回歸紀念日用港英旗
已經足夠向全世誇語言表達香港人對支共既不滿

全世界主流媒體頭條都上晒

今次真係
我都唔知點形容

邊有放棄既理由

今次政府想社會各界自己去譴責學生係暴徒，唔需要政府自己講出口

佔領完立法會，得到了什麼呢？

要付出幾大代價，free rider唔好講風涼話

多謝有d報有強調琴日係大陸收番香港“周年紀念”
我地唔係隨便搵一日出黎衝既

P牌仔含撚啦

有線咁多年嚟都有同外媒合作，特別係CNN同台灣個堆新聞台
佢地好多香港新聞都係用有線畫面

喺外國眼中今次根本仲係和平示威

一早講左佢地會撐我地

P牌仔

大把人撐 唔洗驚

佢地心諗 小兒科

香港旗做封面真係好表達到我哋訴求

tvb自我邊緣化

有冇人可以解釋埋內文？

會唔會差佬玩野，警告林鄭唔好推曬所有責任畀警犬，邊有可能唔守，放人入去。好在示威義士 be water 即走。唔係又畀班警犬當地鼠咁扑。

義士都未放
又未撒
要繼續努力

sor囉我地係慢啲 但真係好團結

真係唔好再用港英旗喇好嗎
太肉酸喇
而且我地係爭取自主呀
唔可以再寄人籬下喇
黑紫荊旗就得喇

車呔都未燒 暴動

Lm學野

勇武派支持你地

呢篇要推

71做係有佢嘅意義

民意撚點睇, 失左民意未, 以後唔好用民意做藉口阻人了

P牌真係P牌

型過legislative council好噚

日本人應該會覺得林奠好撚厚面皮

有邊個唔代價大，我意思係，以前所謂嘅升級唔係做呢d野，唔好誤會

香港不嬲鬼佬治港
香港關係法未撚聽過呀三毛狗?

日本先係家鄉囉

HK

okok
當我多口
小小建議，你地自己衡量吓

鳩估
Police has control over parliament (Legco.) in Hong Kong - Use pepper-spray and teargas on demonstrator.

PUSH

又唔好咁講
各有各做先做到大事

正

奴才：雜種皇今年香港好威上哂頭條

全世界都咁care塊玻璃

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

民智未開佔大多數好正常
我做另一個比喻就會有班民智未開既人湧出黎

易被hack ------ 冇反應
易中毒 ------ 冇反應
易中木馬 ------ 冇反應
易中勒索 ------ 冇反應
原因不明藍畫面 ------ 冇反應

打唔到某隻game ------ 反應大到好似殺佢全家咁

P牌不是鬼，事情已發生，只能加把勁做文宣

屌奶星好多頭條相都係爆破璃
FOXNEWS呢張就堅好多

英國the telegraph 頭版

外國報紙都用國會黎形容立法會 香港建國種子已經播下了

推啊

Total 三版，內頁仲勁

兩大版精美專題報導同評論

西班牙 El País

小心政府帶風向 支持文宣

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

英國金融時報 Financial Times

英國衛報 The Guardian 實體版

頭版左下角

內頁第4-5頁